大家點睇會員#33359慘過返印度？

如題

愚台十大垃圾會員之首。

佢可唔可以post 正常女人

開過餐廳 賣過水牙線 真人就成個水行俠咁

Gay佬

剩低九個呢

真？

上次要岳高個頭先同佢講到嘢
利伸: 一米八二

米捧殺拉

個腦裝滿水

未見過咁撚垃圾嘅會員

而家仲賣埋氣炸鍋同埋彩椒

大家千祈唔好上google search 「慘過返印度 百里香」

Ig有個tag叫慘過返印度

老闆啲fans多到

慘過返印度=百里香
百里香=慘過返印度
香在印在 香亡印亡

邊個比負